黑警大圍捕既真正目的

由1月1號開始黑警開始轉用大圍捕方式去胡亂拉市民，表面上目的好似只係想嚇怕和理非，但真正目的我覺得並唔係咁簡單！

首先點解鄧炳強點解會突然用大圍捕亂拉人？我認為係因為林鄭同鄧炳強好明顯已成為同一陣線既隊友，而林鄭同鄧炳強都開始聞到陣燶味驚俾中共清算（昨晚王志民突然被中共辭退已經係一個中共準備清算林鄭後台既信號，當然會包括成個警隊）所以鄧炳強為求自保就想用盡一切手段去鎮壓和平示威向習大大獻媚示忠想逃過被清算一劫，所以就諗到用大圍捕方法！而林鄭亦全力支持鄧炳強咁做，目的係因為林鄭都知道只要一大圍捕同警暴問題愈黎愈嚴重時候會令到民憤升溫，咁樣香港個局勢就會愈黎愈亂，只要香港局勢繼續亂落去習大大就唔會要佢下台住（林鄭好on9咁以為）直至香港局勢緩和為止，如果呢個假設係真既就證明林鄭為求保住自己個位已經出賣左黑警，想香港黑警成為佢既代罪羔羊，並想將所有責任推晒俾黑警到，想習大大只清算黑警唔清算佢，只係鄧炳強同成隊黑警仲被蒙在鼓裡！

而大圍捕既目的我認為有以下三點：

1. 可以令到前線黑警士氣大大提升，而且俾佢哋去濫捕可以俾佢哋去發洩對市民既仇恨，士氣一提升班前線黑警就會繼續落力幫鄧炳強做一切既duty work，相信呢個係大圍捕最主要既原因！

2. 想嚇怕一班和理非唔夠膽再出黎遊行，從而想減少日後既遊行人數同埋勇武既支持者，製造白色恐怖！

3. 用大圍捕行動向外國指責佢哋既人同組織示威，目的係想帶出黑警係唔會驚外國勢力，係唔會因為佢哋既指責而改善警暴問題，簡單啲講就係鄧炳強愛面子死要面，唔信外國會制裁佢哋

所以大家千祈唔好放棄唔可以向警暴同港共低頭，一定要堅持到底！相信鄧炳強已經無招再可以出，大圍捕好可能係佢最後一招，亦係鄧炳強最愚蠢既一招，見到林鄭同鄧炳強突然咁緊張證明佢哋清算日子愈來愈近！大家記住，堅持就是勝利！

香港人加油！

香港人 加油
一世唔好原諒啲黑警 日日都要咒鳩佢地

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

另一方面睇，政府已經無哂招啦，而家連最無賴嘅招都要出。如果大家都免疫左濫捕，政府就無哂棋

拉完和理非佢哋話可以建立情報網
一陣有和理非可能同某d手足交流開/ 做開後勤/ 有傻豬手足爆響口而被捕手足冇del到等等
都有機會成為一個情報比狗去鎖定手足
甚至透過和理非手機入面電話號碼 去tg mon番你d對話等等(雖然叫做多d嘢 複雜d)

所以手足用手機對話真係要小心唔好亂講嘢
隨時你del咗msg 對家唔記得del都會仆街 (whatsapp)
tg就要記住雙方都del曬

裝修中資 刻不容緩

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

只有on9先會繼續放任班黑警卜
白衫家下都控制唔到佢地

重放任

唔會咁柒天真呀

因為佢哋番唔到轉頭無退路

清算你老味
唔好呃自己啦

收皮啦失敗撚
放心你可以放長雙眼睇會唔會囉

我覺得係因為反正依加都吹緊WW3，咁不如做盡佢反正都死硬，所以歸邊跟中共。